警員警署偷勞力士案

警員警署偷勞力士案 物主直斥離譜對警隊失信心 要求其錶鎖夾萬

男警在警署內涉以「假勞」，換走市民拾到一隻價值42.5萬的地通拿系列「真勞」案，男警今（9日）在區域法院被裁定盜竊罪成，案件押後至11月22日判刑。失物的主人接受傳媒訪問時稱，市民因信任警方，才會把拾到的財物交去警署，惟這次「偷龍轉鳳」事件離譜，他認為涉案警員做法「好錯」，動搖市民對警方的信心，他更因而一直取不回失錶，惟有要求警方要將其錶放入夾萬保管。

吊你，警察係唔會做犯法事

屌 一定要推

香港警察，污糟邋遢。

偷嘢個死黑警叫周合駿 有無人識佢？

著住制服都犯法，扮示威者就更無法無天

被告自小立志當警察

辯方求情時指，被告從小自立及有紀律性，亦想當警察，在港修讀高級文憑課程後，知道學歷不足以入職，於是拿取獎學金赴英國修讀應用統計學和管理科學學士學位，終在2014年5月加入警隊

推

個樣成個唐仔咁

最大犯罪集團

姓鄧果個話警員唔會做犯法野
笑4

條死黑警畀馬國明篤灰

類人猿

智障都收

係咪幾年前地盤佬戈單